Notebook 有touch mon反晒光？

有無巴打用緊有touch mon既notebook
想知唔會唔反晒光睇得辛苦？

行門市見d touch mon 好反光
見到一粒粒反射天花燈光都好勁下
想知實際用落係咪要就番角度
我主要拎出去係餐廳 / cafe/ m記 /搭車用

[member] xps 13 2合1 點睇［/member]

以前用 surface pro 3, 用張玻璃 mon 貼反光到仆街
後黎用Healing Shield Mon 貼先好啲
不過係正啲燈下面都係慘

玻璃mon好靚 好似睇手機咁

咁出街好多時避無可避ga 喎...
我仲要係會較到個手機mon好暗先睇得舒服ge人黎

其實係睇你有冇需要用Stylus/touch

無乜， 當bouns 有多個function

痴mon貼

應該要